［插畫］而 家 係 網 上 做 插 畫 師 好 易

呢類都有成萬幾個like

没

畫火柴人果個先屈機

都係日常無聊野

邊個？

一個人先係終極大佬

咁先有人睇
認真畫個啲好少人睇
你睇下咩咩小妹同埋咩咩祖就知

冇計 無聊野可以輕鬆睇
但係畫嘅都要有恆心 唔係咁易

好多係講情侶生活小細節

但多到泛濫

其實好多呢類page既畫認真畫畫好靚
但係低產page多數少人睇

除非你去到wlop咁既程度

畫師

做Youtuber 仲易

推薦下師兄

Kol ig女神 一大堆

你都on9呢啲都起碼有上色有畫detail 位
你睇吓個乜鳩一個人漫畫 屌你老母

kol ig youtuber 先係毒瘤

好撚厚面皮

但紅鳥

幾千蚊著上身嘅palace

每日發放極端失敗主義意識，迎合網絡廢青同濕鳩港女既思維 其他人講到香港咁大問題既同時，就一路諗緊辦法解救，佢就不斷講死緊啦死緊啦，就此而已

唯一睇既係聞氫哥

佢每張圖都係比較圖嚟
無限放大左邊其他國家/地區有咩好
再無限放大右邊香港嘅失敗，有幾衰畫到幾衰
都唔撚知係咩心態

低成本製作

最唔明條友點樣出到書
會有人買本火柴人返屋企架咩

最恐怖佢佢成日話自己畫功廢但完全冇諗過要去學去追步
一味揸住自己啲火柴人打住飛機話有內容畫功唔重要

完全同意

邊撚度有內容 我去睇老夫子唔好？

條友之前咪寸得滯結果比香港插畫界圍毆

真係侮辱咗畫畫

我覺得網上做插畫師又唔洗咁嚴苛

台灣有啲擺明唔係賣畫功但d橋係好笑
但香港千遍一律 抄post講下廢話
大大小妹都上到位
竟然係一線出名嘅插畫師
冇創意可言

再唔係一個人呢個畫火柴人嘅垃圾
抽下政治水，再用分身share去各區group度
咁竟紅撚咗

以為講下政治野就攞到政治光環
執柒左佢啦

受眾低質咪做得起囉

果件一個人之前inbox 叫我比錢贊助

利申：漫畫家事件之後已unlike，咁垃圾既畫功仲咁串柒柒

畫下D情侶共嗚野 1-2個月就爆到幾千LIKE
不過都要畫風夠大眾先得

IG成堆，睇到唔想睇，畫功唔係特別好仲要講嘅嘢都係一式一樣

無野係容易 除左開post 做判官

自己都有畫吓嘢，好想知點先可以有咁多follow同like

我都想知 係咪有promote?

終於有人屌
有時睇到d po真係心諗做乜鳩 仲要咁撚多like

Share

Youtuber同埋插畫家 都係俾心機同埋求其做係兩個世界 你可以好俾心機剪片同埋好俾心機畫 但係香港通常都係求其剪片求其畫嗰啲紅

最撚on9嘅係好撚多人上網搵街拍照住畫
之後加幾句阿媽係女人嘅說話就出po
呢啲引人共鳴嘅po都有幾百個架屌你

好多女仔中意 覺得好準吖blablabla 其實一啲意思都冇

imagine blaming free content

民族垃圾 低俗 垃圾野都會興

個trend好嚴重
唔好去like唔好去follow睇下改唔改變到

wlop啲畫正到不得了

最撚鍾意呢幅

wlop d畫超正

[img][url]
[/url][/img]

兒登仔D妒忌心

得罪講句在座咁多位都唔係猿老師嗰皮

譚傑靈個名咁男人居然係milf

好撚過依啲 都唔撚明點解畫到咁撚柒都有人中意睇

嘩, 睇完呢段"漫畫"真係
啲內容牽強到喊
小學雞content+小學雞畫畫技巧

屌好on9，小學生道理+小學生畫功

畫得靚唔靚同多唔多人欣賞係冇直接關係

心理變態 佢本人一定係超級大廢青 之前人人屌佢唔練畫，佢啲辯解又係咁樣搵籍口

將左右兩個caseFF到最極端

先唔講啲畫又柒又肉酸
字仲多過圖仲算咩漫畫

個故事完全唔make sense
忽略左現實好多野 講撚到個個讀到書嘅就係書蟲對前途冇idea
佢係咪鳩鳩地
我覺得讀大學學到好多野喎
同埋佢啲畫完全對佢嘅故事冇任何輔助作用
就咁睇字已經得
學人畫漫畫 我諗佢連Scott McCloud 都唔知邊個
連graphic novel 都唔知係乜野

其實係咪只要開頭建立左個角色
之後copy and paste 改下d姿勢 加幾句對白又一幅?
咁都幾好賺

佢d漫畫咪又係全部都以偏概全

其實香港有好多勁人，不過見到勁個班都唔夠呢d垃圾多人欣賞真係好無奈，根本大部分睇既人低質到唔識分別好定唔好

畫得7都係其次，內容19至難頂
Ig最多就係啲懶有共鳴既呃like圖
仲有大大小妹啲港女冇內容圖
講情侶插畫台灣嗰啲高質好多
最鍾意廢物女友

其中一個原因呢類插畫會成功嘅原因我個人覺得係數量，始終畫一張大師級插畫唔係唔得，但最起碼都要幾個鐘（國外知名畫家Sakimi Chan幾乎每一張畫都要過5hrs）

亞洲地區唔係退左休你撚有5hrs畫一張插畫咩
所以台灣地區多數以數量同話題取勝，例如樓主po嘅蛋哥（以無厘頭搞笑日常為主）、貓叔與爵爵（以少許猥瑣，多D港台文化為主）、幹幹貓（以政治及人民思維為主）之類，都係以每日更新、簡單畫風、有共鳴題材以作招徠

所以其實在座各位巴絲只要有個FB+IG、有少少諗頭、有少少畫功同無限毅力的畫，連登仔都可以做亞洲插畫紅人

長輩圖年青版

呢條女好淫 成日畫自己條仔d咸濕野

ig一堆畫得唔靚又冇內容嘅插畫，嗰啲心心係咪買返嚟

好似港台先係咁
句廢話重要過幅畫

我去ig睇日韓/歐美d人都係畫畫為主
好多玩下其他元素 好似3D software , 搞笑, 動漫集合, 淨畫眼 背影,

極度同意, 佢pm過我話自己想做全職插畫師定fb cartoonist 問我作為讀者有咩意見俾佢, 我咪照直地好客氣同佢講話啲畫風可以畫得靚一啲, 感覺好粗疏, 點知佢聽完啲態度360度轉變話呢啲係佢風格唔會改變, 讀者要欣賞係欣賞佢意念
原來求其粗疏無美感都可以係風格

大佬你要人幫你打飛機支持你就唔係懶虛心咁話想聽下讀者有咩意見啦
一唔撐佢即刻惡你
求其畫兩個火柴人好似唔識畫甴咁點轉全職呀

絲打好慘

係喎裝晒槓咁
原來佢一心想聽人幫佢打飛機!

而家先睇到原來人人小佢唔練畫

點解會紅到

欣賞佢放負有幾負咩,
佢啲畫幅幅都咁憤世嫉俗,
初頭就可能有啲noise,
耐左個個都唔想睇啦
話轉全職wor, 話咁易咩, 人地唔撐佢又話人呃殺佢夢想,
有夢想都要有實力支撐架

不過講緊都好幾年前了

仲要強制讀者欣賞佢啲乜 = ="
睇漫畫/畫, 連幅畫都做唔好點傳達到個意思呀
我好似仲有同佢講話唔係火柴人的問題, 火柴人都可以畫得靚之類 =.=
枉我仲咁認真同佢講真心話

就係咁
唔明點解畫工唔重要
你係畫畫, 連基本畫工都無
而家唔係世界第一同第二畫工的分別
係起碼你畫畫要有基本畫工

不過好多人都係咁的心態
唱歌又同你講咬字唔重要連音準都唔重要
乜野都唔重要你返屋企啦

仲有內容放負放到你都唔想睇

佢同老夫子無得比

same!
我記得喇! 原來佢係想R我 sponsor = =

漫畫家事件有關熱普城之爭
分開黎睇好D

LM

有咩搞笑高質既share

蛋哥果D算OK啦
係一個人果D靠抽政治水上位先垃圾
block左好多年，見都唔想見到

聞氫哥, 不過唔係本地

係唔錯

好過乜尻大大屌小妹啦
細路仔畫風咁

無橋上網抄就得

而家做「插畫師」要係網上紅最重要跟本唔係畫功
而係引起共鳴嘅內容
唔係話一定唔好但睇親d內容都係一樣
翻炒再翻炒
唔知係咪港台先係咁

Loser取暖, 梗係多Like

屌 唔撚好笑

係囉係囉 你講野會講「未久」嘅
del你就del啦